﻿ Nghệ_An : 213 cán_bộ , giáo_viên và HSSV nghiện ma_túy
Trong đó , học_sinh và sinh_viên 154 trường_hợp ( chiếm 72,3% ) , cán_bộ giáo_viên có 59 trường_hợp ( chiếm 27,69% ) . Riêng trường ĐH Vinh có 43 SV nghiện , buôn_bán vận_chuyển ma_túy ( chiếm 20,18% ) .
Các huyện có giáo_viên liên_quan đến ma_túy nhiều là : Tương_Dương ( 23 giáo_viên ) , Kỳ_Sơn ( 14 giáo_viên ) , Quế_Phong ( 10 giáo_viên ) . TP Vinh , huyện Yên_Thành , Diễn_Châu , Anh Sơn , Tương_Dương , Quế_Phong , Nghĩa_Đàn là các huyện , thành có học_sinh liên_quan đến ma_túy chiếm tỉ_lệ cao .
Tính đến nay , các trường_học đã tạo điều_kiện cai_nghiện có kết_quả cho khoảng 15 người ( 12 giáo_viên , 3 học_sinh ) , số còn lại đang cho nghỉ công_tác , nghỉ học để cai_nghiện .
ĐẮC_LAM
